# Bicycle Inventions
-----------------------
## Desplegar la Página Web.

* Debe descargar la página del siguiente enlace [CLICK]("http://drive.com")
* Debe alojar la carpeta en un contenedor del servidor que este usando.

    Nota:// Si no tiene un servidor web, instalado aún. Puede seguir los siguientes pasos.

    Paso 1: Descargar e Instalar NodeJS
  [NodeJS]("https://nodejs.org/es/download/")

	Paso 2: Con el manejador de paquetes de NodeJS [NPM], intalar una dependencia que te permite servir archivos un servidor. Aqui dejo la 
	liga de descarga con su documentaación.[http-server]("https://www.npmjs.com/package/http-server") 